決定走上這條不歸路[ptgf]

頭一個鐘$10
之後每續1個鐘$5
洗費AA
拖手+$2
攬攬+$2
要有笑容+$2
接受閪面-$2
其他再諗
No kiss,no sex,no hj/bj
可以陪食飯睇戲行街行山鳩hea唱k
合理收費 質素保證
希望我可以做爛市 ptgf市場稱冠

on99小妹先唔做g 夜啦訓啦柒頭 的起心肝搵個女朋友 做乜都有得比你做啦 洗埋啲無謂錢

有意

比負評嗰個我屌你老母

有無心

會窮

我同你講心唔講金

做我私家雞

純粹傾偈收唔收錢，我姨家個心靈好空

咁不如就搵你做我女朋友啦

Pm me

太貴了
我做free bf

會富

好 咁你出文啦

藤b 小妹唔做雞呀

倒貼也不屌 咁平都話貴

憑我既條件 只可以開到呢個價
用手機有冇得pm架？

Pm做乜9呀

比錢你洗都唔制
我研究左好耐 連登有得pm架咩？

無得pm架on9

屌 咁d7碌講咩pm

你信咪on9囉

底你溝唔撚到仔

我係抵死架 等人溝算

發少d夢咪算囉

屌 好串 好似佢疾9我嗰陣咁 又諗起佢 你收皮啦